跑online末日? 有傳大陸玩家即將轉移至港台服

有傳韓方因不滿《超級跑跑》的經營情況
有意結束伺服器營運，並將大陸玩家轉移至港台服
據悉，戲谷方面早在數月前已得悉消息
並秘密引入「支付寶充值」的系統以準備轉移

唔撚係掛屌你老尾

仲有人玩????

樓豬係咪係入面洗左好多錢溝學生妹😂

童年回憶

仲未執

大陸妹

利申：假，改圖非我，借分既

我都係睇佢先知